<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="questions">
        <!-- What is a launcher -->
        <item>Che cosa è un launcher?</item>
        <!-- What is an icon pack -->
        <item>Che cosa è un icon pack?</item>
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <item>Come si usa un icon pack?</item>
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <item>Come applicare un icon pack?</item>
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <item>Come posso vedere tutte le icone incluse nell\'icon pack?</item>
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <item>Non posso visualizzare l\'intero nome delle icone</item>
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <item>Come posso sostituire le icone con una alternativa?</item>
        <!-- How do i request an icon? -->
        <item>Come posso richiedere un\'icona mancante?</item>
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <item>Come posso resettare la funzione \"Richiesta Premium\" dopo aver reinstallato l\'app?</item>
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <item>Dopo aver riavviato il mio dispositivo, l\'icon pack non è applicato, ripristina i valori predefiniti?</item>
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <item>Perche le icone si vedono sgranate o pixellate sul mio telefono?</item>
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <item>Perché l\'icona è presente all\'interno dell\'icon pack ma non si applica automaticamente?</item>
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <item>Che cosa è l\'opzione \"Riporta bug\"?</item>
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <item>Perché il mio launcher è elencato nella descrizione del Play Store ma non appare nella sezione \"Applica\" dell\'app?</item>
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <item>Non riesco a caricare i wallpapers, vedo solo un\'immagine nera, perchè?</item>
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <item>Muzei: Come caricare solo gli sfondi scaricati?</item>
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <item>Muzei: Non voglio che Muzei continui a scaricare gli sfondi ogni volta che ne cambia uno.</item>
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <item>Muzei: Come faccio ad usare solo alcuni wallpapers?</item>
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <item>Perchè l\'app richiede l\'autorizzazione di Lettura &amp; Scrittura della memoria esterna?</item>
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <item>Perchè è richiesto il permesso per l\'accesso ad internet?</item>
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <item>Perchè è richiesto il permesso allo stato dell\'accesso alla rete?</item>
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <item>Perchè è richiesto il permesso per l\'accesso alla rete WiFi?</item>
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <item>Perchè è richiesto il permesso \"Imposta Wallpaper\"?</item>
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <item>Perchè è richiesto il permesso alla funzione \"Wake Lock\"?</item>
    </string-array>

    <string-array name="answers">
        <!-- What is a launcher -->
        <item>Un Launcher è l\'interfaccia utente di Android che permette di modificarne l\'aspetto, aprire le applicazioni e fare tutte le altre operazioni che abitualmente usi sul dispositivo.</item>
        <!-- What is an icon pack -->
        <item>Una raccolta grafica che cambia l\'aspetto delle icone delle app installate sul tuo dispositivo.</item>
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <item>Per usare un icon pack hai bisogno di scaricare un launcher che supporti tale funzione.
La lista completa dei launcher supportati è visibile nella descrizione del PlayStore.
Se non sai che Launcher usare, basta andare nella sezione \"Applica\" ed installarne uno da quella lista.</item>
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <item>Basta aprire il menù laterale dell\'app quindi scegliere \"Applica\".
Da qui scegli il launcher che hai installato.
Se il tuo Launcher non è presente nella lista ma è compatibile, puoi applicare l\'icon pack manualmente andando nelle impostazioni del Launcher (guarda la lista sul PlayStore per vedere se il tuo Launcher è compatibile).</item>
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <item>Basta aprire il menù laterale dell\'app quindi scegliere \"Icone\"</item>
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <item>Basta cliccare sull\'icona e un effetto pop-up farà apparire l\'intero nome dell\'icona insieme ad un\'anteprima grafica.</item>
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <item>Dipende dal Launcher che stai usando.
Non tutti i Launcher permettono di modificare manualmente le icone.
In molti Launcher, se la funzione è presente, basta fare una lunga pressione sull\'icona, quindi un menù con la voce \"modifica\" (o simile) apparirà, da qui puoi scegliere una delle icone presenti nell\'icon pack.</item>
        <!-- How do i request an icon? -->
        <item>Basta aprire il menù laterale dell\'app quindi scegliere \"Richiedi Icone\".</item>
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <item>Basta aprire il menù laterale dell\'app quindi scegliere \"Impostazioni\", poi scegliere \"Ripristina Acquisti\".
Se questo non funziona, probabilmente hai esaurito le \"Richieste Premium\" a tua disposizione.</item>
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <item>Questo accade perchè hai spostato questa applicazione sull\'SD esterna.
Per risolvere basta spostarla sulla memoria interna del tuo dispositivo.</item>
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <item>il problema potrebbe essere dato dal tuo Launcher che non gestisce bene le alte risoluzioni.
Puoi ovviare a questo problema scalando la dimensione delle icone (115 / 120%) o cambiando il launcher che stai usando.</item>
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <item>\"Riporta Bug\" è una funzione che serve a riportare eventuali errori riscontrati durante il normale utilizzo dell\'icon pack.</item>
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <item>Apri le Impostazioni e cerca la voce \"Riporta Bug\"</item>
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <item>Non tutti i Launcher permettono di applicare direttamente l\'icon pack da questa applicazione.
In questo caso puoi applicare l\'icon pack manualmente dalle impostazioni del launcher che stai usando.</item>
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <item>Quando imposti un Wallpapers direttamente dall\'applicazione, questo viene scaricato dai server in cloud.
Questo richiede una buona connessione e una buona RAM.
Lo schermo nero appare perchè il tuo dispositivo non dispone di abbastanza RAM libera.
Riavviando il tuo dispositivo puoi risolvere questo problema.
In alternativa puoi scaricare il wallpapers sul tuo dispositivo, quindi dalle galleria puoi applicarlo.</item>
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <item>Apri Muzei e scegli questo Icon Pack.
Qui vedrai un\'opzione che ti permetterà di caricare solo i Wallpapers scaricati. (ricorda che prima devi scaricare i Wallpapers dall\'applicazione)</item>
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <item>Se hai già scaricato un Wallpapers, questo verrà caricato direttamente nella memoria interna del tuo dispositivo.
            Muzei quindi non scaricherà più i Wallpapers dal Cloud, ma li caricherà direttamente dalla memoria interna del tuo dispositivo.</item>
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <item>Apri l\'app e scarica i Wallpapers che vuoi usare in Muzei.
Apri le impostazioni di Muzei quindi scegli l\'opzione per caricare solo i Wallpapers scaricati.</item>
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <item>È usata per leggere e scrive la cache e memorizzare i dati sulla richiesta di icone.</item>
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <item>È usata per caricare gli sfondi presenti sul cloud e per poterli scaricare.</item>
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <item>Questa funzione serve per verificare se il tuo dispositivo ha una connessione internet attiva oppure no.</item>
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <item>Questa funzione serve a vedere se il tuo dispositivo è connesso ad una rete WiFi oppure no, e per poter caricare gli sfondi su Muzei.</item>
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <item>Questa funzione serve ad applicare gli sfondi direttamente dall\'interno dell\'applicazione.</item>
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <item>È usata da Muzei Live Wallpaper</item>
    </string-array>
</resources>
