<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="questions">
        <!-- What is a launcher -->
        <item>Was ist ein Launcher?</item>
        <!-- What is an icon pack -->
        <item>Was ist ein Icon Pack?</item>
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <item>Wie benutze ich ein Icon Pack?</item>
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <item>Wie kann ich ein Icon Pack anwenden?</item>
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <item>Wie sehe ich die inbegriffenen Icons?</item>
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <item>Ich kann den kompletten Namen eines Icons nicht sehen</item>
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <item>Wie kann ich Icons durch alternative Icons ersetzen?</item>
        <!-- How do i request an icon? -->
        <item>Wie kann ich eine Icon-Anfrage senden?</item>
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <item>Wie kann ich verbliebene Premium Icon-Anfragen nach der Neuinstallation der App wiederherstellen?</item>
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <item>Nach dem Neustart meines Handys ist das Icon Pack nicht mehr angewandt. Auf Standardwerte zurücksetzen?</item>
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <item>Wieso sehen Icons verpixelt und kantig auf meinem Handy aus?</item>
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <item>Ich sehe, dass das Icon verfügbar ist,
aber wieso ist dieses Icon nicht in der App-Übersicht geändert?</item>
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <item>Was ist die \"Fehler melden\" Option?</item>
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <item>Mein Launcher ist in der Google Play-Beschreibung gelistet, aber wieso ist er nicht in der Sektion zum Anwenden gelistet?</item>
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <item>Hintergrundbild kann nicht angewandt werden und es wird nur ein schwarzer Bildschirm angezeigt.</item>
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <item>Muzei: Wie kann ich nur heruntergeladene Hintergrundbilder laden?</item>
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <item>Muzei: Ich möchte nicht ständig Hintergründe herunterladen, jedes Mal wenn es sich ändert.</item>
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <item>Muzei: Ich möchte nur spezifische Hintergründe verwenden.</item>
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <item>Wieso braucht man die Erlaubnis zum Lesen &amp; Schreiben des externen Speichers?</item>
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <item>Wieso braucht man eine Internet-Genehmigung?</item>
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <item>Wieso sind Netzwerkverbindungsinformationen nötig?</item>
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <item>Wieso sind WLAN-Verbindungsinformationen nötig?</item>
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <item>Wieso braucht man die Erlaubnis Hintergründe festzulegen?</item>
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <item>Wieso ist die Erlaubnis den Standby-Modus zu deaktivieren nötig?</item>
    </string-array>

    <string-array name="answers">
        <!-- What is a launcher -->
        <item>Der Launcher ist der Teil der Androidbenutzeroberfläche, der zulässt den Startbildschirm anzupassen, Apps zu starten, Anrufe zu tätigen und andere Aufgaben auf Android-Geräten zu erfüllen.</item>
        <!-- What is an icon pack -->
        <item>Ein Set von Grafiken, das Aussehen deiner Icons in der App-Übersicht ändert</item>
        <!-- How do i use an icon pack? -->
        <item>Du brauchst einen Launcher, der benutzerdefinierte Icon Packs unterstützt. Unterstützte Launcher sind in der Play Store-Beschreibung gelistet. Wenn du nicht weißt, welche Launcher genutzt werden können, gehe einfach zur Sektion \"Anwenden\" und installiere es von da.</item>
        <!-- How do i apply an icon pack? -->
        <item>Du kannst die Navigationsübersicht öffnen und auf \"Anwenden\" klicken. Wähle deinen Launcher in der Liste aus.
Wenn dein Launcher nicht gelistet ist, aber dieses Icon Pack damit kompatibel ist
(in der Google Play-Beschreibung sind kompatible Launcher zu sehen),
kannst du das Icon Pack manuell aus den Launchereinstellungen anwenden.</item>
        <!-- How do i see all icons included? -->
        <item>Du kannst die Navigationsübersicht öffnen und dann öffne \"Icons\"</item>
        <!-- I can\'t see a complete icon name -->
        <item>Klicke auf das Icon. Es wird eine Vorschau mit einem größeren Bild und dem kompletten Namen des Icons erscheinen.</item>
        <!-- How can i replace icons with an alternate icon? -->
        <item>Es hängt davon ab, welchen Launcher du benutzt hast. Nicht jeder Launcher unterstützt das Bearbeiten von Icons.
Normalerweise kannst du ein Icon bearbeiten, indem du das Icon anklickst &amp; festhältst oder es doppelt anklickst.</item>
        <!-- How do i request an icon? -->
        <item>Du kannst die Navigationsübersicht öffnen und dann \"Icon-Anfrage\" wählen.</item>
        <!-- How can i restore remaining Premium Requests after reinstalling the app? -->
        <item>Du kannst die Navigationsübersicht öffnen, dann Einstellungen öffnen und \"Käufe wiederherstellen\" auswählen.
Wenn du verbliebene Premium-Anfragen vor der Neuinstallation hattest, werden diese wiederhergestellt.</item>
        <!-- After restarting my phone, the icon pack is not applied, it restore to defaults? -->
        <item>Es ist passiert, weil das Icon Pack auf die SD-Karte verschoben wurde. Du solltest es im internen Speicher installieren.</item>
        <!-- Why do the icons looks jaggy or pixelated on my phone? -->
        <item>Das Problem könnte vom Launcher kommen, welcher eine hohe Auflösung der Icons in den Griff bekommen musste.
Du kannst das Problem lösen, indem du die Icon-Größe auf 115 - 120% stellst.
Ansonsten müsstest du deinen Launcher ändern.</item>
        <!-- I can see the icon included in all icons,
            but why isn\'t the actual icon on app drawer changed? -->
        <item>Einstellungen öffnen, herunterscrollen, danach \"Fehler melden\" auswählen.</item>
        <!-- What is the \"report bugs\" option? -->
        <item>\"Fehler melden\" wird benutzt, um Fehler in Bezug zum Icon Pack und nicht dem Dashboard zu melden.</item>
        <!-- My launcher is listed in the google play description, but why isn\'t it included in apply section? -->
        <item>Nicht jeder Launcher unterstützt eine direkte Anwendung und einige können nicht über das Dashboard geöffnet werden
Du kannst das Icon Pack manuell aus den jeweiligen Launchereinstellungen anwenden.</item>
        <!-- Wallpaper can\'t be applied, just showing black screen? -->
        <item>Wenn du ein Hintergrundbild aus der App festlegst, wird es in den Cache heruntergeladen
und die Dashboard-App wird versuchen es anzuwenden. Die Anwendung braucht einige Zeit und wird für eine kurze Zeitspanne eine hohe Menge an RAM beanspruchen.
Ein schwarzes Display könnte erscheinen, weil dein Handy nicht genügend RAM zur Verfügung hat.
Ein Neustart deines Handys wird das Problem lösen. Nach dem Neustart hat dein Handy wieder mehr RAM zur Verfügung.
Ansonsten kannst du das heruntergeladene Hintergrundbild aus deiner Galerie als Hintergrund festlegen.</item>
        <!-- Muzei: How to load downloaded wallpapers only? -->
        <item>Muzei öffnen, das Icon Pack wählen, Einstellungen. Du wirst eine Option finden, dass nur heruntergeladene Hintergrundbilder geladen werden.
Du musst die Hintergrundbilder zuerst herunterladen.</item>
        <!-- Muzei: I don\'t want to keep downloading wallpapers each time the wallpaper changes? -->
        <item>Wenn ein Hintergrundbild bereits heruntergeladen wurde, wird es aus deinem Gerätespeicher automatisch geladen.
Muzei wird es nicht ständig herunterladen, wenn sich das Hintergrundbild ändert.
Du musst die Hintergrundbilder zuerst herunterladen.</item>
        <!-- Muzei: I only want to use specific wallpapers? -->
        <item>Dashboard öffnen und lade die Hintergrundbilder herunter, die du in Muzei nutzen möchtest.
Muzei-Einstellungen öffnen und wähle, dass nur heruntergeladene Hintergrundbilder geladen werden.</item>
        <!-- Why are Read &amp; Write External Storage permission needed? -->
        <item>Es wird benutzt, um den Cache zu lesen und zu schreiben und um Daten der Icon-Anfrage zu sammeln.</item>
        <!-- Why is Internet permission needed? -->
        <item>Es wird benutzt, um Cloud-Hintergründe zu laden und herunterzuladen.</item>
        <!-- Why is Access Network State permission needed? -->
        <item>Es wird benutzt, um zu überprüfen, ob dein Handy eine Internetverbindung hat.</item>
        <!-- Why is Access Wifi State permission needed? -->
        <item>Es wird benutzt, um zu überprüfen, ob dein Handy eine Internetverbindung mit einem WLAN-Netzwerk hat, damit Cloud-Hintergründe von Muzei geladen werden können.</item>
        <!-- Why is Set Wallpaper permission needed? -->
        <item>Es wird benutzt, um Hintergrundbilder direkt aus der Dashboard App anzuwenden.</item>
        <!-- Why is Wake Lock Permission needed? -->
        <item>Es wird von Muzei Live-Hintergrund benutzt</item>
    </string-array>
</resources>
